如果藍絲活在喪屍橫行既世界生活會點？

有黨唔怕啲廢青成日又唔做野

佢地應該出街捅喪屍

食屍體抗菌

rap

其實佢地先會生存到

而大愛黃絲會用一年時間宣傳喪屍都有啊媽生都有仔女，死左個嘅可憐
同埋唔可以為左對抗喪屍，自己都變成喪屍

左膠

你睇喪屍片最自私果個咪就係樣板囉
會只係顧自己 依附响左膠大愛又打得既主角身邊 到緊急關頭會好狗咁犧牲其他人救自己

可惜我地的確活在一個左膠當道嘅世代

左膠好打得主角最後會犧牲自己救返大肚婆

Yes
完全想像到
一齊比喪屍追嗰陣
廢老藍絲仆親
後生黃絲會好大愛咁停低扶起佢
然後藍絲會將黃絲推比喪屍
趁堆喪屍咬黃絲個陣
自己逃走

咪屍殺列車個呀叔咁囉

有無睇過生化壽屍？
個黎耀祥就係人版

我到依家都唔明點解全部災難片都一定係要比大肚婆老人細路走先
大家走到都話姐 永遠為左救大肚婆搞到有人犧牲 ON99既

因為幫完d老弱婦孺走
年青力壯既有較大機會自行逃生
相反既話機會就細好多

屍殺列車金大叔

輸民意架

women and children first 唔包老人

會好似北斗之拳入面d punk頭咁
黃絲死得既死 一係比人搶野